攻打大學係警甴圍魏救趙既方法

啱啱屙屎果既
諗咗一諗今個星期警察嘅部署
當多個思考既角度

11.11 早上 黎明行動
係近兩個月首次大型不合作運動
令鐵路同道路都癱瘓
同時 民意反彈冇之前塞鐵果時咁勁

11.11 中午
警察開始攻打中大
估計原因：
1. 保護吐露港同大學站路軌
2. 限制中大前線活動範圍 不能離開中大
3. 一舉攻入中大 大規模搜捕

意料不到
中大全力反抗
變相雙方對峙及互有攻守
令黎明行動人手減少

係警察圍魏救趙嘅手段
所救既趙 就係香港既經濟
即係大眾可唔可以返工

11.11 晚上 18區開花
到我哋圍魏救趙
我哋救既係中大嘅手足

個故事發展大約係咁樣

咁引申到嘅結論係
1. 黎明行動直擊港共春袋
2. 18區開花係圍魏救趙嘅手段，而非主線
3. 黎明行動係最重要
4. 當有事發生，需要百方支援
5. 如冇事發生，請全力黎明行動

1115 黎明行動 0600見

推

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！